黃毓民: 現時去冷嘲熱諷政治受難者既人, 係狗都不如

睇下post出面邊個做緊呢樣野
邊個就係支那五毛狗

推一下

所以熱狗同五毛無分別~

突發

熱狗反之嘛

連登仔好多呢d 狗都不如既小學雞

好多連登仔狗都不如啦

嗱，毓民，呢鋪我就撐你喇

第一次見毓民忍泣

留名今晚返屋企睇

五月
現時

除非佢地係本土派

有乜分別？柒到應就要認啦！